後底乸係全世界最仆街嘅生物

尤其係蚑那嘅後底乸
如果你屋企有一個，又夠膽死打你嘅
唔該大大力還拖打到佢郁唔到先好停手

虛榮任性的繼母皇后認為白雪公主已死，她再度問魔鏡誰是這個世界上最美麗的女人，魔鏡的回答使她十分憤怒：「你是這裏最美麗的人；但更美麗的人是將要成為新皇后的人。」這時王子的婚宴邀請送來，不知道新皇后就是白雪公主的皇后應邀赴宴，發現繼女仍然在生。懼怒交加的皇后企圖在婚宴上製造混亂，結果王子下令強行為她穿上燒紅的鐵鞋不斷跳舞至死，好使婚禮能順利進行。

What?

？